點適應大學嘅社交模式

中學嘅社交好淳樸，大家一齊on9下就自然會有班fd，社交活動亦不外乎打波食飯睇戲。
本人嘅中學生涯就係咁渡過，對飲酒搖骰打麻雀之類個啲一竅不通。

但大學嘅社交模式好似主要都係以上述為主，特別係分組個啲。
我上到大學發現自己唔係好適應，但今年正直武漢肺炎用zoom上堂，唔出席呢啲活動根本冇可能識到fd，到時啲人埋曬堆就大檸樂。

想問下ching們我係咪一定要出席呢啲活動，出席次數少啲得唔得，因為我本身就乖乖仔type(或者叫毒同褶)，而且我做開gym唔想成日出嚟大飲大食同飲酒。

ps 我自己理想嘅社交狀態係有幾個熟嘅，深交到嘅fd，而唔係好social通街fd個隻。

唔洗識

先學習甚麼叫做愛

何解

通常靚仔唔使主動識

是咪fm

摺埋啦
學乜春

大個仔 唔洗吓吓都要迎合人
冇必要為hi bye fd改變自己 唔值得

是

佛系啦，有就有，冇就冇，冇勉強

你自己都答左啦
洗咩一定識姐
隨緣囉，份人唔social既逼自己social都唔開心啦

d同學認得你，對你評價無好無壞咪ok

其實唔洗逼自己出席啲自己唔鍾意嘅活動
因為去到你都唔會搵到同你夾嘅人
Join下啲自己有興趣嘅活動先會識到志同道合嘅朋友

咪ON9啦
比你迫到自己有一個半個酒肉朋友咁又點
過眼雲煙黎架昨
咁多時間諗呢D無謂野諗下第日點搵多幾個錢仲好啦
你自由既時間唔多架喇

試完唔啱唔好夾硬嚟
同班明知做唔到深交嘅hibye飲酒玩酒game你都唔會開心啦
做大學生唔需要隨波逐流，自己嘅u life自己定義
好好利用四年時間充實自己學返啲技能好過

齋Zoom=firm唔到
建議你出席

至於識人分組個啲
驚西咩
點都搵到組員

我先入為主講咗先，識埋啲mk日日酒池肉林你旨意佢地carry你咩

做返原本既自己，唔需要改變自己迎合別人
再唔係加入一個自己有興趣既學會一樣識到朋友仔

驚閪最多做kam友

我都係city yr1 fm
成個sem Zoom好驚識吾到人

間間u都咁，圍爐吧

咁神秘要tg講。。你想傾都得，不過要你留tg

吊睇錯，柒咗，打攪了

Shitty fm真係幾fun，午睡吧

當同事咁相處就得

你覺得自己咁樣捱到4年咪得
反正4年之後有邊個睇你識唔識玩骰盅同飲酒

你想做學霸定學渣

摺埋啦

做開gym已贏一半

keep番中同最重要

大隻毒撚

會得到好多肌fd
一齊練肌肌

放心啦 人以群分
你點對人 你就會拎到咩朋友

有錢就乜都適應到

想點咪點囉 又無人逼你
大學生啦 自己決定啦

唔係
你真心對人就有frd

係 類似意思

exact7ly，但冇睇開動漫個啲，中意自己做自己野，唔係好識同陌生人社交同抗拒新環境。

宜家仲keep到，但大家唔同學校，得一個係同校

安全上網已經贏咗一半
大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒